想求一套生存漫

其中有一個劇情係大廈外牆有啲吊𨋢，然後要答問題，答錯好似會跌落去定有電流會電人，答啱會升上去，如果呃到人令人答錯自己會一口氣升好多層，升到上頂就唔洗死

有無巴打知係邊套黎

另外睇下大家有無生存類漫畫推介

彌留之國的愛麗絲
你個故仔係入面其中一篇嚟

呢套野番外篇仲好睇過主篇

達爾文遊戲

原來係番外篇，唔怪得重睇咗一次都唔見呢個game

原來係番外篇黎唔該巴打

好睇